金鐘白衣男咩料？

？做咩事

想知+1

聽日上報，起底就知係咪鬼打鬼

推

到底發生咩事

咪俾建制做頭版囉

極度懷疑打佢嗰個係鬼
又會11點正就有衝突

共狗煽動策略開始奏效

唔好睇熱鬧喇
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

問號?

一齊黎一齊走

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日啦 好無啊
帶頭走 帶頭走

現場手足話自己仔

*自己人

唔似福建哥 , 淨係見頭先俾人圍, 有人抽佢水

無事無事

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

好撚古怪唔答記者野

早d散啦
成日唔散,又疑神疑鬼,咁想點

係咁話自己人黎

返屋企咪唔洗捉鬼囉

打撚完又突然痴埋一齊做咩

我反而覺得呢個黑衫鬼過白衫

屌你啦，點解記者問返來龍去脈唔撚答得

可能真係誤會
如果有古怪,佢就搞大件事

黑衫條友要控制下情緒
但唔似鬼

唔識控制情緒就唔好出黎啦

周圍執個豬咀 西利
p100 lv周街執

捱左咁多日,又攰又大壓力
今日冇必要留就早散
唔夠精神好易犯錯

講真出黎示威一定要有激情
唔係就變膠

有個自稱白衫既朋友答左記者
兩班人火爆有誤會，所以有衝突

你理佢咪中撚左計囉

大家手足既話

唔會想講乜野吧

蘋果訪問話上面d人開燈話俾白衫知自己位置
唔小心照到橋底另一班人
跟住就有d爭執

一場誤會
已經和平散去

聽立場講應該係鐳射筆
唔知啲人咩事會射自己人
橋上同橋下鬥射
橋上有個就走咗落黎
所以就咁

佢話個豬嘴係執

激情要有,但係要冷靜有腦,唔係好似佢頭先咁樣咁易辣著,黑警eq都係咁低架咋

周街有得執咁正

由得佢地死，政府最開心

開電筒，等朋友見到
照錯落人到，兩邊火爆
爭執

要攞經驗

我都覺得條黑衫異常激動

記者會唔會可以Chok到下佢覺得現場好多人都好有可疑

唉，慘，自己友被打

屌我都想執呀
佢以為普通外科果D呀

衰唔冷靜

甘撚假，我大陸仔落到黎都話自己人啦
仲要即刻搭膊頭，睇得cctvb多

比人打完就戴返咁 Sharp 既豬嘴 ！ ？
粉紅色豬嘴？
係唔係要比自己人認返，唔好打錯人呀 ？
包完頭又急急腳走 ！

白衫見係自己友都唔想搞大件事
唔想搞到黑衫個手足出事
乜都唔講就走

若果內情係蘋果咁講既話
白衫真係心明大義

不過白衫肥仔好傷下

唔洗捉鬼
你要捉入狗屋捉飽佢

612街頭大量地盤帽

黑衫咁易就火爆不如返去涼冷氣唔好出黎啦

因為popo已action了

都係嘅 顧掂自己安危先最重要 希望手足快撤

人地 搞大龍鳳
注意
紅手 繩黑衣人
耳機 黑衣人

手足們 快啲返屋企啦

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

全世界返屋企！

走啦屌 快啲快屋企呀

大家散水咪唔驚有鬼同白衫佬lor
大家早D 翻去, 咁啊哥我都可以瞓個靚教
你地咁樣留守係度叫我點樣安心姐

唔係驚你地搞事, 係驚你地比人搞炸

屌 番屋企啦 唔好捉鬼呀屌

做聽日新聞頭條

誤會
唔好再推

Must be ghost

自己仆街
【2321】金鐘夏愨道，有兩人以鐳射筆互相照射，繼而發生肢體衝突，其間有白衣男子被人群包圍。白衣男子頭部受傷，惟現場人士指是一場誤會，該男子是「自己人」。該男子受訪時表示，自己只是經過，頭部受傷因「自己仆親」。

真係自己人如果係誤會的確可以打完frd返 係前線精神緊繃 會燥係好正常

現場有手足叫人返屋企 大家一齊走啦

白衫條友應該驚打佢個手足出事先唔講咁多

誤會黎姐，冇咩好討論啦，下次大家都小心D就得

事實係咁

係唔係
都講臥底打臥底
咁咪得囉
黑警先講自己人

又有白衫叫人留底
到底白衫係咪暗號嚟